撞車賠錢

大家撞車最高試過賠幾多？撞過d咩車？
一年撞幾次
好奇問下

未試過，sor

冇車

買車未？

比人撞就有

冇車點撞

又唔係既 可以借車

笑乜能

錫返

4000蚊

咩事$4,000?

多數講完未試過都好快出事

🤧